今年公司才藝表演我想表演星爆氣流斬

之前present俾客戶用刀劍做例子嬴盡掌聲

如果今次上台表演星爆氣流斬，班囡囡實俾我食晒

而家搵緊兩把劍，有無巴打推介香港邊度有得買？

自己鑄劍都ok, 但屋企個爐唔夠熱

淘寶

good

屋企有焗爐，可否用黎鑄劍？

先用3D機印左個模先

聽講淘寶買刀好高質，仲可以G持祖國

叫十八桐人是但借兩把俾你

笑左

見到會然短髮控…

好耐la

cos團長個位溝死囡了

左邊白衫影相嗰個？

唔踢爆佢啦

我套衫仲係度

Youtube有鑄劍教學
留名睇16連斬

上AGT表演啦

一定冠軍

成2萬yen

屋企個爐唔夠熱
笑左